有女朋友仲約ex單獨出去食飯係想做乜鳩

唔知最後有無屌到

想屌閪囉 唔通想食飯呀

傳銷?

一定屌左。唔飛唔得

當身邊果個女仔係唔洗錢既私家雞囉
邊到有女朋友
去溝番ex好正常姐

快啲分手

純粹好奇 確定真係女朋友？

我逼左佢好耐先肯講
之前仲話同我一齊之後無見過面
佢依家講咩我都信唔到

真
佢瞞住我去見條臭閪
最後個大話兜唔到 先至講出黎

屌左啦
唔屌約佢做乜

次次問親佢 都惡返我轉頭 一唔係就唔出聲

帽事嘅

你係因為咩事誤會自己係佢既女朋友

回憶嚟 同個ex既回憶係佢一部分嚟
就算一齊唔到都想對方幸福 當朋友咁

你似鬼多啲

呢樣可以點拆
我之前好蠢 delete晒佢個ex啲嘢又block鳩埋佢
依家想搵證據都無

你點知架？

男人個個都係咁，俾得一次機會就會有第二三四⋯⋯次。死性不改

check佢電話
見到佢之前同個ex傾電話
係喺我同佢一齊左好耐之後
但係佢之前明明話果陣已經無搵過條臭閪
chok多幾chok佢兜唔到 終於爆左出黎

你哋有check電話嘅習慣？條仔同條ex一齊同散咗幾耐

你點嬲 佢都會解釋做朋友
因為佢唔會明你點解嬲

佢話已經係舊年嘅事
但是我唔知係唔係真
我舊年9月發現佢同個ex有聯繫
之後先有得check電話
依家算係睇返好耐以前嘅嘢

舊年9月我無意中見到佢同條臭閪仲有聯絡
講埋晒啲核突嘢（唔想喺呢度講）
之後就可以check電話

我唔知佢哋幾時分手 分左手有無做sp
佢話就話18年around10月度
但係信唔到
如果合理啲黎計 當佢delete唔切咁多chat history
就當舊年9月check電話果陣同個ex正式完左掛

佢同個ex應該係18年3月果陣一齊

講緊你Sure 唔sure你係條友女朋友阿

sure掛
佢公司啲人都知 有個同事仲識得
近排ig逼佢公開左合照
應該無得好似以前咁扮單身

扑嘢囉，分分鐘扑咗嘢啦

我當你係仔
即係仔嘅心態
約出黎唔會有第二種可能？

我唔知點算好
好難唔嬲（嬲佢都當我無到）
但是又唔敢分手

有女朋友仲約個ex
又係咁講大話，你唔踢爆佢都無諗住講
可能都唔知瞞住你幾多野

好嬲
唔知自己想點

分手啦
咁撚大頂綠帽仲洗諗？

建議樓豬斬左男朋友碌鳩
一了百了 永無翻身

想屌返ex囉 唔通直接同您講咩

樓主連分手都唔敢
預左成世比男人食住
遲啲條仔叫雞你都接受到結埋婚出去偷食又接受到生埋仔帶埋二奶上自己屋企扑嘢又接受到
女人可以醒少少？

仆街仔

飛啦，呢啲賤女人一次不忠要佢何用，佢第一日光明正大講同ex食飯反而無佢符，一收收埋埋個下佢就輸左

醒下啦樓豬 你愛佢 佢話鳩知你呀 明唔撚明呀
次撚次啲女人都要屌先識得醒既
搵證據出黎做乜撚呀 比法官睇咩 有乜撚用呀
最大證據咪你親耳聽到佢講大話呃鳩咗你囉
到到而家都扭扭捏捏 冇人會可憐你呀
係你自己繼續鐘個頭埋去嫁咋

派帽可令男友更著緊

掟煲唔掟蓋，得閒做下愛
好正常姐

想屌閪囉 唔通想食飯咩

唔要 唔接受呢種關係

番尋味囉

既然你已經對佢冇晒信心 分手係最好嘅選擇
冇咗互信好難行落去 亦都好難重建互信

翻焯

扮咩 係連登問得都係想其他人屌鳩你條女姐 做男人做到咁撚廢 又唔夠膽直接問 死左佢好過

佢知你check佢電話

個EX條件點先?

我係女仔黎

逼佢開電話

唔捨得delete ex嘅contact
同我一齊之後，仲想屌之前條臭閪
唔肯俾身邊啲人知我地嘅關係

友誼波

我係女仔黎
無誤會

佢都唔想理我
我唔知可以點
覺得好唔開心
連嘢都做唔到

係我
我係好無用

我唔識控制自己情緒
好驚自己撐唔住

好彩依家冇女朋友 如果唔係就中槍

偷食

咁都唔分手

喺佢心目中 佢ex好過我好多掛
因為佢哋分手同我哋喺埋一齊嘅事件太接近
應該係佢ex唔想要佢 佢先至搵我呢個水泡
但係我當時咩都唔知

上年復活節佢話唔想陪我
結果就俾我見到佢同ex有講電話
唔知係咪果時約左去開房

佢講啲嘢我都信唔到
照邏輯黎睇 佢就係有做對唔住我嘅嘢
我想呃自己 佢都無呢個心機去呃我

分手啦

我條女個ex生日都約左佢個ex食飯

見你覆左幾個人都係咁答
我地話你誤會左自己係佢女朋友
姐係講白d佢從來無真係當過你係佢女朋友

我都知佢唔係好鍾意我
但係我之前無拍過拖
唔知分手係點
我真係好驚
我唔想咁

傻啦 唔分手點搵到真正愛你既人獲得真正既幸福

呢d野越拖越衰
分左就好快無事架姐
時間過左就無野
親人走左果排咪又係傷心會喊
依家咪又係過左去
你諗你啦
個個都係咁講
因為大家都明都有過經歷
呢d post仲密過月經

其實男人一路話愛你同時，可以當你係一個替身。
同時，佢會同ex講埋同一樣嘅甜言蜜語。

絲打，你同佢一齊嘅時間線係點？
佢個ex係佢同事？
你哋年紀幾大先，唔同年紀嘅愛情觀唔同，看待ex嘅方式都唔同。

我知 我見過果啲甜言蜜語

我同佢18年10月尾一齊左 之後一直都一齊
佢同佢ex有聯絡嘅事 我舊年9月發現
但是當時佢唔俾我睇chat history
我無留意到喺幾時
佢鍾意點講都得

佢個ex仲讀緊書
但係我哋兩個已經出黎做左嘢一兩年度

趁早走啦
仲同佢日日捕風捉影?

所有感情問題一律建議分手

其實講到咁，你心入面都有答案啦
只係爭個勇氣講分手姐
其實一齊唔開心又咁無信任又搞到自己咁辛苦
何必呢

話無都假
同路人 睇開d 早散早著

既然你知道佢唔係鐘意你 當你係水泡
你仲留係到做咩
佢玩厭你都係會返去揾ex

我好辛苦
係真架 佢真係做左啲對唔住我嘅嘢
依家佢唔理我啦
我真係好傷心
我控制不到自己嘅情緒
可能今日係我最後一日啦

痛係痛架啦
搵fd傾下計啦
個個都試過痛到想死架
唔痛就唔係愛過一個人啦